[GitLab Pages](https://bykoua.gitlab.io/step-project-cards/)

Над проектом працювали Бобир Анна, Кіселевич Антон, Биков Микита.  

Над логіном працювали Бобир Анна та Биков Микита.

Над фільтрацією працювала Бобир Анна. 

Над рендером всіх карток, відмальовуванням створенного візиту, та кнопкою "Показати більше" працювали Биков Микита та Кіселевич Антон.
Над кнопкою редагування (edit) картки працював Биков Микита. Над кнопкою видалення (del) працював Кіселевич Антон.

Над модальним вікном створення візиту працювали Кіселевич Антон та Биков Микита. 

Над класом request працювали Бобир Анна, Биков Микита та Кіселевич Антон.

Над ХТМЛ структурою, темплейтами, дизайном та візуальним оформленням сайту працював Биков Микита.
